覺唔覺13次足總盃冠軍偉大過12次歐冠

老無認同

老冇認同

英格蘭足總盃是世界上歷史最悠久的足球比賽

此post 已完

望下奧燒都知啦
為咗足總盃而放棄歐冠啊